[陰公,聽日係咪到美斯個仔表演?] 小C朗扮父親驚世倒掛

驚死人遺忘

【體育】常言道父母是孩子的榜樣，皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度的兒子小C朗一直視爸爸為學習對象，今次他就學爸爸上演驚世倒掛！

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）球技了得人人皆知，而兒子小C朗亦盡得父親真傳，踢波時會甚至會學爸爸的甫士，甚具C朗的影子。繼之前小C朗複製C朗式罰球之後，最近又有新作。C朗於上周中歐聯8強首回合對祖雲達斯時梅開二度，包括射入一球驚為天人的倒掛金球，人人都讚好，難怪兒子都有樣學樣。

年僅7歲的小C朗於周日皇家馬德里對馬德里體育會的馬德里打吡大戰賽後大騷腳法，表演他的世紀倒掛金球，他接應傳中後輕鬆做出這個動作，在他旁邊的小球員見到這個金球，亦表現得難以置信。

又黑又瘦個樣又唔掂
牙朗個種爭勝心連個仔都要贏埋

牙朗個仔唔係當美欺係偶像咩

應該迫個仔拍片

前日就馬迪個仔
尋日就練習
今日自己個仔

唔知聽日又迫邊個倒掛,講到人人想學佢

聽日逼美欺歐聯四強倒掛

美欺個仔表演咩？表演八強出局？

叉腰

你條撚樣咪又係喺度博存在感
唔好潛水啦

表現啲咩？

王狗出來講兩句啦

唔駛諗表演咩啦，老竇出左局多d時間陪佢咪好

哦